Razer Phone 2 2499到手討論區

用埋discount最平2159入手
歡迎各位買咗嘅巴打入嚟取暖
唔好話咩點解仲要買部845嘅上一代旗艦機
而係2000頭如果可以買到855
我諗我都唔會考慮買845機
歡迎大家一齊討論

845黎喎

不如比多千幾買rog

咪話咗845
畀多2000幾加多千幾會買到rog？

不如比多千幾買iPhone

你唔係唔知下

我知 但係rog畀我揀我都會揀rog 12gb款
都要六千幾

大家買咩mon 貼，有無推介

諗住粗用
or淘寶睇睇

收到

水機二代三千幾?

岩收到

點解咁平可以

最緊要唔係支那牌

yes
非中國機
845
2000頭算係咁

買左2500先同我講有2100
唔打機845 4000電仲要求d咩

More photo pls
有無著機圖
同埋講下第一手用嘅感覺

16:9
點可以減多300

用教育優惠最平去到2159
呢部就算拎嚟打機都無問題
平時2000蚊嘅機都難玩嗮啲game

教育優惠

點樣有discount?
我見新註冊都係減$80

呢個都係
依家教育優惠得返平5% 姐係平125
不過要買兩部先用到

今朝先order, 留名
用左張hkd160 off, 雖然未去到21xx, 不過都ok

想問下部機的產地係邊度？謝謝

不如再等下rog降價

Rog 用大陸oled

你慢慢等

btw雷蛇呢部機反而係吸引少打機既人買
我係貪佢845 同埋四四方方靚仔

rog我覺得個樣好柒

騰訊版4000唔洗
不過支那野不了

之前見到行機做特價4000有找

重，Mon 幾靚，好順

點樣做到呢個價？

上razer

其實手感點 會唔會好重 用緊iphone 11 198g

電量好似好大 但實際使用又點

11 唔洗睇啦 除非你用黎做後備機

個120hz 好有feel 仲要2k
我想問有邊部電話係2k有120hz
我見好多部都係full hd+ 90hz
啱啱拆開包裝 發現部機好滑 同埋冇iPhone咁重 平衡啲

又型又硬
應該擋到實彈

不過我部iPhonexs max繼續做主流
後備嗰部iPhone7plus 剛換電 就退役
依部頂硬上

呢部機當普通an機用得唔得?買比老母用平平地

當然得

點解apply 完discount code 無改價

Edu price好似要兩部機先至可以平

仆佢個街咁狗

呢部機係得個芒正
Sharp 2k igzo 120hz芒

老母電話壞壞地 買左部比佢

你地入完sim卡個位閂唔閂得實

原來default 行90 都咁順

星期二下午訂 到今日都未有

我叉電係兩腳插頭，係咪有得換，定要買過新插頭？

請問對比pixel2邊部好啲？

有冇巴打插左sd card ？
set外部儲存結果冇9用
set 內部既話d 路徑就亂曬

今朝先係online落單，大約幾時會收到

我BACKUP左之後格式化

我都有格式化啊
但之後merch埋一齊，
個總容量又錯，影完張相save左去邊都唔知

其實佢用大猩猩五，其實係咪唔使再用Protector

上一部xzp都係五代大猩猩，裸跑兩年半冇爆冇裂，不過輕鬆花
依家部機咁平，上套唔上貼算

隔日啩， 有ching 星期三買星期五收
我星期四買星期六收

打機就唔貼了

Samsung 就收到有關投訴後就建議用戶在進行最新的系統更新前應避免使用保護貼，希望減低情況的嚴重性。有外媒就指出，Samsung 很有可能會在下年度推出的手機中放棄使用超音波屏下指紋辨識系統，取而代之的是 3D 臉部辨識系統，但就有專家指出由於系統尚未成熟，再加上眾多的用戶未必習慣由指紋轉用臉部辨識，所以仍然存在眾多未知之數。

點take 到教育優惠？

而家apply edu code係:
2499-(2499*0.05)=2,374.05
買一部都得，但只有5% off

傻仔機黎講呢部都算抵

佢有無話用邊間送貨 ?

FEDEX

呢部得個mon同speakers好過Pixel 2
又冇得更新Android 10

都唔算傻，打機開高畫質都ok
不過都幾暖蛋

影相一般般
個mon幾靚

自己就ok滿意，因為對上果部低階機用咗三年
換razer有升級感

個speaker 竟然好過iPhone 11 pro max
有點意外

Me sandisk no problem wor

Speaker痴塵 可以點搞

有冇人flash rom

用水沖？？

想問下, 係唔係一定係兩腳叉電

想問下佢隻原裝牛係幾多W ?

唔打機 點解買razer
雖然120hz 上個網都爽d

I don’t know 要自己計下。有qc4.0+ logo拎上手品質好好。type c 線好靚。

下面突少少出黎，有無巴打一樣

影相質素點

尻

咁無嘢鳥

梗係用佢個atoms黎睇h264

好過1代既

而家先送3腳

same

平囉
核電 90hz

普通 要用Google camera

但我覺得色水幾好，影人可接受水平

已收貨，送咗個2腳來，大家要注意，整體來講呢個價錢算係咁，唯有最大缺點，太重

一

而家係咪無晒

點先2499
見個網都係show 3499

x2

無左優惠了，上星期重1516緊，依加後悔了，想買比老豆用

照買囉性價比應該無新機好得過佢

3千幾就唔買佢啦

有無推介?搵緊副機

用緊iphone 7都心郁郁想換

但巴打知唔知如果想iphone 過資料去an 機會唔會好麻煩？

美森349

非常麻煩

s9 note9

多謝, 三叔永不錄用

有無巴打上星期六買咗 已經收到貨？

門市話星期五返貨

返貨都係3499? 定會做返2499?

過咗感恩節無咁平架喇

到咗手嘅人, 你哋信號收得好唔好上網有人話收得好差, keep唔到4G

早知衝左先

收得好過我上一部支那機
多咗好多位有FTE+
利申： 用緊free hong kong

好過iphone就得, 長期兩格

WiFi 好過iphone 好多

2499 個時狗衝買左2部

唔知等到幾時先送貨

會唔會再有2499 遲左知 好想入部

等其他廠855清貨啦

1號買 頭先7點送到

屌我28買 宜家都未有

你係有bug個時21xx買？

唔係，二千三百幾

文具店買一條Blu-tag 一痴落去 乜都清哂

唔使理，實際佢個speaker只有一個好細嘅洞

係門市訂嘅話, 可以後日去門市攞貨

靚出咗半年, 上網一張Satin Black 嘅相都無

我覺得磨砂靚過鏡面

磨砂靚

29 號單， 前日收到
機身有d 大， 同埋好滑， 好怕跌爛， 遲d 都係買個套better

新機一開始用就裸機係勇者

$6799

6799洗咩買佢

$2499買返黎粗用唔心痛

咁平, 粗用啦

上網買等幾日平3千3
門市擺明唔想賣手機

小弟部u11裸機用兩星期已經鎖匙刮花mon
衣加等緊mon貼同case部razer包膠都未拆

部機已經咁橫, 我最多都係用貼算

我要睇開箱文

仲未有

開左省電mode過夜,熄哂d wifi,data，
一晚跌13％正唔正常，
好似跌得多過我部舊機

個mon太耗電
無辦法

待機13個鐘100%->92%
無開慳電mode, 機背燈長開

官方既CASE嫌太柒, 出面又無乜好選擇, 裸跑算

今日跌爛左個芒

開左省電MODE訓都跌9%

咁快?
有冇屍骸睇想睇下邊個位易爆d

手一滑

嘩屌咁睇大猩猩防花但仲易爆
真係要戴套

好似係面落地喎

買多部啦

3499喇喎再加之前2499, 同原價差無幾

Dbrand

我想問呢打機果時有人打黎可唔可以唔show full screen ga

屌,2號買機個時無MON貼賣,E加有但係要收運費

今日到貨，後備機留名。

想問香港係咪冇得直接維修？
今日收到一拆開個volume up button係壞既

幫你推, 雷蛇啲QC都好似唔係第一次出問題...

仲未收到

後悔冇買 Razer phone 1 用家

所以早兩日我都話部野個殼好滑溜
摸落去係正， 但我真係好淆底

哇屌，手足着唔着到mon，唔知可唔可以RMA

睇嚟大家買咗要考慮買套

用到既

去攞貨

部機好似幾正咁喎

amazon 買套同貼 開心使用中

裸機

其實razer 都幾on9
用官方玻璃貼加佢個散熱機殼
佢個殼會頂返起佢塊貼

仲有佢個殼拍唔撚到八達通

喺屋企用嚟打機同睇片一流

尋日終於受收到個case
一套上去 哇 寬到一隻手好難用
即刻禁個背貼翻黎裸機算

真
個喇叭好響

係手機入面最大嘅喇叭，仲要靚聲

我部野爛左呀

開盡有d拆 開2/3幾好

磨砂水凝貼？

無呀，裸機

RIP

有無巴打同我一樣
會成日解鎖禁左下面個指紋icon

已經跌花，方正設計順滑無比

好彩唔係樓上巴打咁爆Mon

試用咗一星期，缺點真係好滑好重同幾易發熱

電量如何？

有冇人識點樣hide 個navigation bar

用一日冇問題

其實熱係因為打機唔降頻加佢散熱傳到熱力出黎 唔係焗死係裡面

部機有均熱版+金屬機身

核

非iPhone。。。
不了

有無提示邊到買

想要張貼

有冇人右邊開鎖個制有啲問題？
唔係下下都開到鎖同鎖到mon

razer好撚多bug 你用埋我個份 rog 一代試過入咗app掃唔到頂個行
二代全新一試相機就app crash 買返大廠保平安

razer 一代至岩

二代都係 相機轉左tele鏡轉唔翻wide鏡

而家見官網係做3499 wo 冇左優惠？

完左好耐啦

小米部black shark 2pro 點睇

裝gcam得唔得

留名等有貨

唔介意大陸電話其實唔差

會唔會係
唔介意大陸監控.... 其實唔差？

唔介意你咪用
但係用緊iPhone嘅，推人用華為小米嗰啲就正仆街

你唔介意支那機使鬼等到Black Friday買雷蛇
加幾舊水支那機有屎855啦

買雷蛇真係只貪佢唔係支那牌

phone 2有相機問題

一樣

得個名唔係，唔代表佢同支那無關係…ASUS又係咁…

宜家仲有冇哩2日想換機先留意到

照你咁講 iPhone都係大陸富士康生產
咪一樣有關係

iPhone有分別，因為OEM。最少有參興程度多過razer呢類牌子
razer照計應該係掟舊錢出嚟連QC我睇佢都唔多識，就咁委托大陸odm廠代工貼牌生產，所以睇到個ROM比其他有經驗嘅手機廠手機差咗啲…

你咁講 Razer之前駛鬼收購nextbit 咩

nextbit你覺得造手機好有經驗？

你又話razer 直接搵大陸廠貼牌

咁nextbit莫非又唔係odm？

razer 咁識做生意
唔直接搵大陸廠貼牌
要洗舊錢收間公司搵大陸貼牌

razer無做造開手機，以為nextbit有經驗結果用錯錢。odm都係大勢，問題係監工同參與生產嘅nextbit經驗都仲係好淺… razer仲有冇3今日都成疑

同埋唔明點解得64gb ram

Rom

ROM?
好難講，採購問題上可能或者用一啲產量成熟嘅零部件會穩陣啲。不過都用成本有掛釣架喇…
老實講我唔係打算生產埋手機。我出一兩次手機。成本上都唔會落足…

以前Sony又係成日得64gb

而家先用128gb

Sony我就知，因為佢自家，佢唔同啲大陸odm大廠，去貨快要貨多。供應商都係生意一盤，有啲公司要你大量貨，你同呢類公司做慣咗，你都會主動批啲新貨優先比呢類odm大廠先啦！Sony自己做自己機，量少，批新貨一定無幫好多手機牌子代工嘅odm大廠掙新貨…

有朋友有呢部，個殼好易花...要小心

有, 3499

Intel 都有中國工廠組裝，中國曾經係世界工廠
呢部Razer 寫住designed in California
睇嚟就唔係支那OEM，虛假陳述嘅話俾人告到仆街

designed by自家無問題，華為仲有個手機研發部添，但一樣由低階到旗艦都有用odm貼牌咁樣生產。華為最惹我笑就係佢部摺mon機mate X，同日oppo都放條微博片講oppo都有部同mateX 9成5相似嘅機，笑撚死我，odm帶出來嘅尷尬位

留意下，大陸好多brand啲機款撞樣撞到九彩。唔洗講啦odm
就算nextbit同razer1/2成個外型同大陸brand錘子之前啲款極相似…

Nextbit Robin
所以大陸廠係天下一大抄
華強北路嘅山寨電話整合
溝埋一齊再發大搞
Odm 大勢所趨，唯一解決唔到係大陸嘅知識產權問題

屌呀 你都係？我比左email等覆 想問下呢個情況係正常？

應該設計版權擁有者落在odm廠手上。所以錯覺以為佢抄你你抄佢。

掂窩 個case夠薄 即刻買多set後備

係
見咁平做後備機無理

錯過左很想要

3499

很想要Android10求刷rom教學

dc有人放2400全新嘅

多埋d 唔起眼 又煩到你既bug

有冇伏？買唔買得過

問貨定係賣家？貨嘅話我唔知啊非用家 如果係問賣家嘅話我諗有膠紙應該ok嘅 冇人會為咁嘅機作假掛

二千幾 絕對對得住個價
係有少量bug
但我接受到

部機真係好滑，而且又大又重
一個禮拜已經跌左，好彩只係花左兩隻角
真係要戴返個套同貼

吾介意呢度就好似hkepc 講性價比，全部講大陸機啦

Hkepc陣廢老味勁到睇兩睇已經頂唔順

完全同意，成班淘寶水貨佬揾channel 推國行水貨機，最勁係華x, 妖米。apple, samsung, sony 正垃圾。。 根本係自high 黨

張貼有冇提示邊度買，搵唔到

同香討比呢

我係廢佬都頂唔順，成日都話支那機平，特別係nokia啲機，叫人買支那版flash番國際版rom就一樣咁撚痴線

追po啦 巴打答左